喺交友app coffee meets bagel見到10a麥明詩

唔知係咪假account

記得佢之前講過自己有玩交友app仲約過人出嚟

幾時有提過？

樓主英文溝佢招唔招架得到

我都記得

上年

連登仔個個DSE 全5** 冇難度

好似係真 佢有講過係有玩
Btw 想cow

應該冇咁好心機打咁多字扮佢

係真都唔出奇 之前689個女都好似有玩tinder

認識朋友，有很多方法，交友App就是其中一種。麥明詩之前透露有用過「Coffee Meets Bagel Free Dating 」，認識不同類型的朋友。問到有冇試過用交友App約朋友出嚟？佢就話：「有，得一個。都係見到有共同朋友，再向朋友了解下這個人才會安心約佢出嚟，網絡交友真的要好謹慎，所以我都會好小心。」